今次遊行可以拍一集black mirror

一開始影住一對人喺度遊行 跟住再影夜晚衝擊立法會。
去到最後影住啲人係地鐵站着住白色衫啱啱完咗遊行傾下一陣去邊度食嘢，跟住影住啲人喺遊行嗰度有講有笑。
Reference from white bear